連登仔係咪咁廢？

咁好嘅歌一日得12k like?
唔該入嚟同我like爆佢！
最好些牙埋佢呀！